路透社爆習近平十一布陣！ 李慧玲LIVE

路透社爆習近平十一布陣！ 李慧玲LIVE

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

解散警隊，重新招募方法

大陸d 小學或幼稚園有冇教伊索寓言? 有冇人知?

如果有教的話, 何以不斷要添柴撥火? 好似未聽過 "北風和太陽" 咁。